【姚明笑了】華夏健康購NBA第一安全套！有「中川」即飛三成

華夏健康產業（1143）公佈，斥現金代價3.6億人民幣（折合4.14億港元），收購蘭州科天健康84.1%，該公司主要從事製造及銷售「中川 001」及「中川 002」品牌之聚氨酯安全套。「中川001」於今年5月並與姚明曾效力的NBA候斯頓火箭隊簽約，成為其官方合作夥伴和官方指定產品，同時也成為首個簽約NBA球隊的安全套品牌。

科天健康向華夏健康無條件保證，截至2018年及2019年12月31日止年度之經審核除稅後溢利，將分別不少於1.8億人民幣及4億人民幣。

科天健康從事中川水性聚氨酯超薄材料產品研發、生產為一體的高科技企業，主要從事製造及銷售「中川001」及「中川002」品牌之聚氨酯避孕套。於2016年成功研發出的水性聚氨酯超薄避孕套，厚度僅為0.01毫米和0.02毫米。

只看見姚明中出即飛

點解rockets成日收中國公司贊助 唔見其他隊係咁🤔

姚明打過多咪大陸FANS囉

最怕改壞牌子名

中穿

中川翔子
中出牆紙

NBA 球員專用安全套

咁一定唔啱我個size喇

個樣抄到有陣柒味
幾時簽埋抄燈做代言先